返到公司有冇叫同事早晨？

有 正評
無 負評

叫佢早抖

有
但啲人當我痴線

點下頭 臭下算鳩數
見到上頭都係咁 除非個日好撚多口水就鳩up大叫講早晨

唔夠膽講野

點頭我覺得好gay

無，因為返到去都晏就，第一句通常問食左野未

係日本公司做。早上講ohayou講幾分鐘

多數點頭/ 「早」

返晏晝

朝早第一句多數都係
屌你 咁早既

同事叫我我會叫返佢，唔叫就算鳩數
見到老闆都直行直過

唔講會不會黑臉？

會用日文講你是非
利申n2已pass但同公司講唔識日文

咁咪好好玩
人地以為你唔識但你又識
實聽到好多野

Same here

幻想下唔想講又要講
死死氣高平時幾個tone講日文早晨

都係既，但之後會發現同日劇個d黑暗面一樣，是非好複雜。識日文/日本人=有錢途。唔識=訓拉，柒頭

梗係有，禮貌來

有 淨係唔同腦細19上司講姐，其他同事，打雜姐姐全部都會叫

講
唔係佢地唔知我返左黎

以前腦細行鋪個陣佢都係向上郁下個頭就算